[本地RAP] Taychee J <<除低頭盔>>

小弟整既beat寫既歌, 中意rap/hiphop分享出尼大家交流一下

*又要出位又怕跌低
又要威又要戴頭盔
唔好淆底 揸實支咪
贏咗自己贏足一世

又要出位又怕跌低
又要威又要戴頭盔
唔好淆底揸實支咪
除低頭盔 贏足一世

我揸住支鉛筆想講乜就寫乜
玩Hip Hop唔講原則又急住玩點得
由細個睇MTV見到rapper
咁多歌詞聽返先知要逐隻字查
依家中國有嘻哈我究竟睇緊乜話
唔好誤會 都好過勁歌架喇
我又唔係個hater beef太多我都怕
咪當我高雅 我講粗口快過我架寶馬
如果有好價整部MPC2000我玩下
我整beat整到我冇得補假
我寫rap寫到厚過你本賭馬

*

聽埋落去你副眼鏡可能都跌
跟我flow尾你又跟得到幾貼
車尾燈都唔見距離仲有一截
我寫埋隻歌十劃你都仲未有一撇
不滿請繼續出聲我都樂意聽
全部人加加埋埋所有怨恨
令我強陣一個擋十個似足葉問
行左hiphop就要行到尾
傲氣要吐氣揚眉機會先會輪到你
係自己套戲 靠自己做起

學多幾隻字先好寫rap, 睇得出你無咩練歷